戒j post

發現自己記憶力開始衰退，溫完書都唔記得
仲有自己明明得19歲，啲人問我係咪27歲
同埋打j好晒時間，決定戒j
day1今日

我係尋日朝早打完 已經34hrs
都係計day2啦

0hr
重新出發

千人戒丁Telegram群：ReALife

希望大家戒丁re a life
然後活岀 real life